[PS4/XBOX/PC] DiRT Rally 2.0 討論區

有冇巴打入手一齊玩？講下你地係邊度買，咩平台同埋幾錢，我係電腦城2/F $375
PSN: CKViper4998

輕輕一推

輕輕一推，今日晏就已經可以入DLC Code
大家輔助會點樣set？我除左Launch Control & ABS 5之外其他熄晒，同埋玩棍波，依家唔熟路都唔敢渣太快，驚大炒完要維修既話Quick fix都未必夠時間

PC $258
用緊G29玩Dirt 4都用好好地
但dirt rally 2.0有啲難玩
無錢整車，搞到排包尾
排包尾，所以冇錢整車
地獄無限輪迴

有無Ching 可以講下呢集點入手？

點解我呢邊整車係Free既

會唔會因為我仲未買車，買左另一架車就要比錢整果架車？

DiRT Rally 2.0 豪華版追加內容已上架

除左新賽道之外，其他都冇咩吸引

唔急玩新賽道，想練熟啲Season 1賽道先

玩左兩三日, 仲卡住係Spain行Asphalt road個關
初初無tune車, 勁難控制, 扭少少就轉得好大幅度,
高速大直路輕力brake架車都左右搖到打圈,

而家tune返低車身, 硬避震, toe in angle,
positive camber angle, high LSD driving lock
行asphalt road即刻好操好多

toe in angle,
positive camber angle
呢兩個係邊set?

就係第一頁個兩個

DiRT Rally 2.0 V1.2 Patch note

你是玩pc or ps4?

PC 用xbox掣玩

rally 賽pro盃之後完全贏唔到
rally cross 仲贏到elite盃

原來衝出賽道唔係隻game先會
真實都係咁
個co driver 好大壓力 比人屌到喊

pc